CNN記被催淚彈打中！！！

推

黑警幾時先死
請全民三罷

Bump

頭先發夢中左少少
多謝個姐姐幫我

多謝佢幫手

推上熱門